有無人有玩mortal kombat 11

格鬥game太小眾 想人傾下都無

我鍾意mortal kombat , 但自己玩得太廢所以冇玩

我幾鐘意玩格鬥game 但就算練完都只可以打䊨新手

我識有FD 好耐以前有玩
佢要約外國玩家練習先有人

同人連機打rank都算排得快 但好明顯外國人多 大部分150ping以上

你要約新加波, 馬來西亞果D
照計就仲有人打, 但要搵出黎好難
佢地有自己社群
我諗台灣都冇咩人玩

[url]新加角色 - Robocop [/url]

ps 4有？？以前細個用game boy玩好正,啲隱藏招好難出

好似xbox手制好過PS4

Mkx 就有玩 Steam版
用Keyboard玩

有新故事DLC, 同新角 ,風神好型
RoboCop 大戰T800

我PC keyboard好難玩

我有期待過dlc出John wick 制作人都話有興趣 可惜

買個手制

T800係咪屈角來 ？ 想買

可以屈唔識打既 dlc入面最勁係小丑

睇人玩fatal blow好型

想買，但覺得唔襟玩，又無fd同我玩

其實格鬥game算好襟玩 因為要練角色

手短腳短 對住高手既話其實幾難玩
但有overhead low mixup對住唔識玩既人就好屈

我都趁特價買左
其實都幾岩唔識chok 招同無大掣既玩家
佢d 指令都係2468 幾好㩒

咁spwan呢？ 招大技好型

從未玩過格鬥game 連技都唔識 仲用緊keyboard 玩

btw 影子個隻係咪狗英來

Spwan就中規中矩 打中距離戰
新手玩其實見到邊隻角色鍾意既就玩果隻就得
最緊要係要享受

可唔可以熄血腥畫面？睇得多覺得好核突

應該無 唔係應該睇慣先無feel咩

冰佬係咪狗英來？

係 5050

畫面好靚好真，點解街霸同拳王做唔到呢種畫面？

你睇下出game個年份先

同埋日本風格同歐美風格

知唔知乜野係真人快打呀

有玩10，月尾買11加強版 （其實唔急玩最好等一年後出加強版先買）

估唔到連登都會有真快post
利伸好鐘意果d角色設定 隻隻都好型
最鐘意skarlet 招大型到

FINISH HIM

10好似都仲有唔少人玩緊

10而家買$148，可能咁樣多左人玩

玩慣11都幾難玩10
10間唔中都仲有人出片 10動作好似快好多咁

隻game個平衡做得好撚垃圾下

有啲人可以係咁閃來閃去快到 一係就可以打你一下就不停連技連到你3/1血無左

大部分英full combo都差唔多傷...
的確有d英難Punish 果d都係t1

張表可以只睇s個行 s以下好睇人

今日打joker 比佢打中一下就可以係咁連 仲要係一定中個種 扣200幾

on9 game

joker其實唔係咁易用
好睇你識唔識走位

同埋joker好似冇乜野可以係咁連

佢有招會扣一格精力個招 成場係咁比佢用依招屈死

應該係單純前輕拳嗰三下 依招的確係快 最後一下要睇係企擋定蹲擋 但擋完成套後係可以反擊

唔識擋的話的確難玩 單純打200幾已經算好
小丑高傷既連技可以打差唔多400或以上

個個noob 又係屈撚到 又快又可以閃去人哋後面

btw 點解我轉左啲技但係RK入面都仲係用緊佢本身個獨？

RK只可以三套預設技𥚃面揀一套

Noob招傳送好大風險 一比人擋到就full combo
但隻英的確幾高傷 前中拳起手快
同埋新手打佢 應該會比招無得擋既波屈死
（見到依招 就單純蹲唔好擋

下？ 咁撚on9 咁其他技有咩用？

有啲英本身得2套預設 仲要係廢既咁點玩？

所有角色係rk都有三套預設

係customize character果度可以set你想要既技能
同埋每個角色都有好幾套預設
預設隔離有個奬杯果三個就係rk預設

spawn得2套 定係我問題

有無人同我一樣無玩過隻game但會搵佢啲fatality嚟睇

可以開新既set
但係d set只可以係casual度用

唔係得RK先有人玩既咩

spwan本身個套技廢到 整左出來既技但又唔比人用 係咩心態來

想問應該點樣練習？由邊到開始練？

做完防守教學 自己練習combo 練到算熟就同人打下

有興趣的話可以上YouTube 睇下片 一來幾正 二來可以偷學combe同打法

巴打我睇所有角色都係得2套技 第三套係點樣用？

自己揀既技唔係RK用唔到咩

打rk揀人之後就揀用邊set技能
果set有幾多個技能就佢預設

新gameplay trailer

風神型到瀨屎
RoboCop 原著重現

咁點解我見人玩真係有3sets技能 但係我點揀都係得 2sets 係咪要解鎖

風神想點呀， 型到咁
Robocop 好正由其finish him 好經典
但動作好似敏捷左少少
我覺得州長呢隻角色真係做得好好
動作好還原戲入面咁

打rk一定有三套 打普通先會得2set(無另外加的話

單買新dlc有d貴 要220...

Sor玩開tomb raider

我就係打RK都得2套

原來Scorpion係C rk
岩岩出果陣成日用 但好似冇其他角色咁勁 乜都比人擋哂

張表得最勁幾隻有參考價值
而家rk第一名最常用就係scorpion
你只要夠專精其中一隻已經得

感覺啲硬直好大

屌 好撚on9 對面成場lag機就唔洗打 係對面眼中好似打輸佢咁以為自己好勁 屌你老母成場 lag撚到企係到

btw牛仔低傷到 打咁多下都唔夠對面用一招技既傷

牛仔屈到on9喎... 動作多變化難擋難Punish

要有偽攻 打新手就可以下下禁哂全套連技 熟個d你一打完 人地就知道可以反擊 如果出風險技 就直頭無得擋

但係好撚RJ 扣小小扣小小咁 一個失誤就比對手打返返來

同埋第二場又唔識補彈 入彈又一定比人打

睇左啲FRIENDSHIP片段，好搞笑好正

以前玩開最原始果隻(PC)
淨係為左玩FINISH HIM
果幕

有興趣練的話

可以留意下佢點連

但ERRON BLACK 真係難玩 可以考慮下練其他

night wolf呢？

Night wolf d技易連d 打一套都幾高傷

想問吓香港點樣買t800嗰pack

電腦既話咪用steam買

Switch

空佬係咪有招技一定擋唔到

PC玩家LM 淨係識玩scorpion

d女幾正

佢招傳送grab可以踎低避
然後上勾拳krushing blow

我踎低都防都一樣比佢捉起

純踎唔好防

絕大部分throw都係只踎唔防就避到 因為佢地係high attack
kotal有command throw係mid好勁

好憎打kotal

大家係咩platform玩
Steam係咪少人好多？

steam極少人
我前日專登dl番黎玩下 打rank排唔到人
唔知佢會唔會出crossplay 而家xbox同ps4有

我有
好似上邊話齋，第一次睇啲分屍技會覺得好核突，但睇慣左而家又覺得 ok

BTW，黎緊 robocop 啲招幾型

下PC 30秒就有人

請問點先unlock 第二招終結技

同埋點解ps4 會出亂碼？

係咩可能因為我深夜玩啦

我PC都有 可能啲字係殘體 show到幾隻出黎

打KL容易啲搵到人
打Casual 一係搵唔到 一係紅線

紅都唔係問題
紅再加埋wifi先死

我就係KL可能因為我仲未開始打 所以搵唔到人
其他人都上曬去了

贏咗咪算囉，仲想攞人命

上網打真係做沙包

做一排沙包就可以打沙包

好撚正

感覺用係同人打會變到好嘲諷

想問mk 11仲有冇人玩?
pc係咪最多人玩 同埋 steam買最平果個就ok?

比人打到狗咁

你係steam玩家？ 可以留名同你練

是，比樓主你 當沙包打

PC個ser係咪有啲問題？ 成日結束遊戲之後卡住左 alt+f4都熄唔到game要開工作管理員先可以熄到

一係就玩多人遊戲搵人既時候卡住

叫咩名

未試過

console應該多d人玩
steam如果長玩可以買新出個collection
會抵d
因為WB d game冇得之後平價補買返bundle

我想問，而家MORTAL KOMBAT 係咪依然要按制擋，定控桿拉後就可以擋????

當年因為要按制擋，同其他格鬥GAME好唔同，放棄左
但真心講，佢地D DLC 人物好正

都係按制擋 玩慣就得
我對上一隻格鬥game係龍珠 玩耐d就習慣
隻game 攻擊方式算多 純拉後會仲難

佢而加都冇特價

個collection新出
應該都唔會有特價住

岩岩無左 幾日前有off

巴打好想打我咩 傷感情

打rk見到 留下手哈哈
我都成日比人打到狗咁....
常遇到一個90幾勝輸十場既Cassie cage 無得拒絕要焗住比佢打....

一直都覺呢隻game好正今次仲有州長同Robot cop
有啲心郁想買 但少接觸開格鬥game 我想問除左佢個 collection 一pack咁買之外係咪只有逐隻買
同埋用手制係咪會易出招啲 ?(Ps4)

Mortal Kombat 11 Aftermath Kollection
內含「真人快打11」、「格鬥包」以及「真人快打11：餘波」。

提早購買，並獲得「永恆之鬥」造型包。

於「真人快打11」完整版故事中，在全新反派試圖扭曲時間的洪流，並威脅顛覆歷史及改寫其黑暗過往之際，你必須肩負起陽間保衛者的角色。「餘波」延續了前篇備受好評的史詩故事，並展開一段全新的冒險。脆弱的聯盟將面臨最大的考驗，而兩個世界的命運也變得岌岌可危。是時候打造全新的歷史了。

• 體驗「真人快打11」完整版故事以及全新的故事篇章「餘波」
• 暢玩「真人快打11」全部角色以及全新的鬥士：西瓦與風神
• 同時內含每位客串角色：最新加入的機器戰警，以及終結者、閃靈悍將和小丑等「格鬥包」角色
• 全新的「友誼萬歲」、場景及場景終結

係咪呢個?
$388?
sorry咁多野問
我自己冇乜用過steam
好驚比錯錢買錯野

其實實際買就買本體+aftermath就可以了
如果你想玩埋d dlc角色先需要買kombat pack

其實冇本體+aftermath嘅bundle
點都會連埋kombat pack

確定自己真係想玩
就可以去馬

係咪買388? 一陣買手制先

Yes

利申 無玩

原來johnny cage同liu kang咁勁
舊年5月睇某林姓過街老鼠streamer
成日用呢兩個角色
仲話呢兩個唔係特別勁
睇佢成日比scorpion屈

買左隻xbox制

話說 我隻steam入面有291蚊
諗住打散黎買 用埋入面果291
原來打散黎買貴咁撚多

咁一開始買左既人 再買個dlc咪硬食咁撚貴???

個別購買價格：HK$ 644.00
本組合包售價：HK$ 388.00

購買此組合包您將省下 HK$ 256.00

係呀，新玩家有優惠
其實唔洗打散黎買
你照禁用steam錢包俾錢，之後可以補返個差額

希望隻GAME岩我玩 唔洗玩一陣就退錢
我都係因為隻joker而想玩

你哋一日會玩幾耐MK

變成只玩佢 有d沉迷

點解我冇得用robocop

我玩1~2場就唔玩 唔知係咪因為比人屌打既關係

岩岩去連線
比人屌打

我成日都輸小小 會好唔順氣 打機練EQ

有冇連招表呢樣野 好難玩

想學combo 去睇YouTube

玩到拍手制

可以先睇下邊隻有興趣 同埋故事模式唔好玩太難

教學到好似有教連招

好難玩
特別係擋係要禁制唔係向後真唔慣
玩開拳皇
不過真係幾正
今朝起身都打左三場 而加番工遲到

卡住3000分上唔到去 輸多過贏 無天份真難玩

如果唔係騎馬與砍殺奶共應該一早轉game 成日比人打成狗

巴打知唔知點樣唔好lock畫面60fps 已經熄左垂直同步

一定係lock 60
雙方fps要同步

點解我見人玩唔係咁

我個畫面成日撕裂

撕裂係因為冇開vsync
不過咁就代表fps高過你部mon既refresh rate?
咁可能唔係鎖60fps了

shao kahn係咪要比錢買先有？

比人屌打

打來打去都係個幾條友

好似無咩人玩

我有玩啊 玩過10 好好玩

PC你rank低既話真係少人
要一開季就開始打 咁先多人
又或者等佢出crossplay

1000分係咪好低

不過我1000分會排到英雄。。。

佢個系統係睇排位配對既咩？

算係 但搵唔到水平相近既人就比d勁人你
但同高rank人打冇乜壞處輸左扣勁少 甚至輸都加分
贏左就加勁多
btw我懷疑佢有隱分機制 我之前打到上2700
之後而家由0打起就搵唔到人

尋晚練左連技 大家差唔多lv既 終於贏到
但大多數都係40-50lv 好難打
唔講連技 佢地了解比較了解每隻角色
起身 落地 前後滾 都非常熟練 所以好難打

但呢隻GAME真心唔錯

利申 除左落街鋪玩拳皇 冇玩過格驚

有玩過
練唔好啲combo

熟唔熟英差好遠 知道咩位可以反擊 咩位會停 巴打玩邊隻

Joker
為左佢而買game

成日比D普功快既英屈到防唔停

Joker已經算好快 技易連 又手長 上網睇下打法就已經夠勁

johnny cage
liu kang
sub zero

次次呢三隻都好難打

sub zero好睇你反應速度
正常係踎擋 見佢用招斧就即刻起身
之後仲要防佢接滑剷又要踎
liu kang可以多用踎底輕腳踢

放心 仲有好多好難打
Jax jax個女 Cassie Cage Kung Lao

其實依隻game係咪有啲bug?

我玩kabal 佢連技有時候撳到有時候又唔得

明明顯示無撳錯 但係都會出左唔同既技出來 定係我手制有問題？

唔夠快掛
btw PC既話用keyboard易玩好多
手制D制太細 keyboard精準好多

btw想學野既話可以睇呢條友

我平時都係睇佢 幾chill

但用keyboard超級唔就手

巴打可唔可以比個list我睇下邊隻英係易combo 邊啲難 google過都搵唔太到

同埋手制洗唔洗自己另外係game入面set返啲野？

起碼scorpion一定簡單
聽講baraka,subzero,noob,liu kang都簡單

keyboard習慣左真係正

jade係咪過份左小小？ 手長 又快 又痛

仲要一次連技多到 打無雙又打 2個人身位都打到 痴撚線

就來覺得依隻game真係無平衡過

隻Game有比賽
如果有隻英真係唔平衡的話就人人都會
的確係有高低之分 但未到唔平衡 打rk既三組技就係for平衡用

想問又話打塔可以解鎖角色既野?
點解我未見過有

時之高塔 打pve我會外掛快刷

好似係打STORY MODE先解鎖到FROST,其他要買先解鎖到

第10集我都好沉迷下，scorpion都叫苦練到輕鬆打最難，上網同人打未一面倒

到11集啲畫風都仲未太接受到 特別kitana（有陣cosplay味） 又冇乜時間，冇再深研啲駁招，間中打下塔算

上面好多巴打話唔平衡，11集我成日睇比賽乜角色都有人用
Sonicfox每次用唔同人打比賽添 （youtube其實都有好多參考片比你練，唔好再話xx屈，其實你用個角色都可以好勁，只係你廢，圖s級只係易出上手）

下圖自己睇， 都未到有一半係八神

比賽youtube乜野關鍵字
我唔知邊D係比賽

無計 咁多隻角又分易練難練 有幾隻只要練一練 一打到就300走唔甩 如果中意左d以量取勝既都差好遠

how

有啲角真係打起上來特別難打 同埋一野就比佢連到想走場

仲未搵到自己識玩既角

上網搵一搵修改器就有 以前我都係手動打 直至望到排行榜既分

Noob saitbot 易連高傷 中距 練一練就上手

會唔會比steam ban?

今晚出dlc
利申冇買

我唔識punish 人成日比人打中，但搵唔到時機/合適技能反擊

應該就唔會 如果會ban應該無哂人 同人對打先會比人檢舉

巴打有無link

試下多用後退再whiff punish

簡個自己中意既角色就ok, wiki/ youtube/漫畫/電影都有介紹
因為啲駁招真係差唔多 已經唔洗點chock

參考下，雖然好多屈牆+絕招，但起碼都叫有方向咁練下

回埋樓上 youtube 搵
mk11 combos 或者ranked matches + 想練既角色名
Mk11 final/ tournament/ match 巨量慢慢睇
如：

利申 game boy已經有玩

第10集有PREDATOR, LEATHERFACE, ALIEN, JASON
11有ROBOCOP, SPAWN, TERMINATOR, JOKER
有冇漏...?
非FANS不過呢兩集DLC好吸引

Dlc劇情都幾爛...

隻西瓦打新手會好勁 唔會想見到佢.... 招從天而降無得擋 仲可以延長

某幾隻既招我覺得很難練 要手速勁快 唔明點解要設計成咁